{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702431",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울원조순대"
    },
    "text": "ソウル元祖スンデ (서울원조순대)\\n\n蔚山南区三山洞1479-12\\n\n韓食 , 00:00 ~ 24:00 , 名節 , 45席/部屋:部屋なし団体席あり , 35年伝統のスンデ料理専門店だ。 ここはすべての材料を国内産として使用し、高品質のスンデを作り出す。 代表的なメニューはスンデスープだが、あっさりとしたスープの中にたっぷり入ったスンデと内臓が枯渇するまで楽しめる。 このスンデグクはニラと青陽唐辛子を入れて調和して味を加える。 この他にも特別なスンデ盛り合わせも人気がある。 野菜と春雨で中身を詰め込んだ特製ソースにつけて食べると、口の中いっぱいの味が味わえます。 テーブルごとにカクテキとキムチが用意されており、味をさらに引き立ててくれる。 また、ここは24時間営業なので、いつでも味わうことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "スンデ元祖スンデはどこにありますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデは蔚山南区三山洞1479-12にあります。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデのメニューは何がありますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデの代表的なメニューはスンデスープとスンデ盛り合わせです。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデの特徴的な料理は、あっさりとしたスープの中にたっぷり入ったスンデと内臓が枯渇するまで楽しめるスンデスープです。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデの味付けはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデの味付けはニラと青陽唐辛子を入れて調和して味を加える特徴があります。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデは何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデは35年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデでは、どのような特別な食材や調理法がありますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデでは、すべての材料を国内産として使用し、高品質のスンデを作り出す特別な調理法があります。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデはどのような席の設備がありますか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデには45席あり、部屋はなく団体席があります。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデはどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデは35年の伝統を持つスンデ料理専門店で、質素な雰囲気の店舗です。"
        },
        {
            "question": "スンデ元祖スンデのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "スンデ元祖スンデのおすすめポイントは、野菜と春雨で中身を詰め込んだ特製ソースにつけて食べると、口の中いっぱいの味が味わえることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 471
    }
}